SWITCH點解趕住咁快要推出新機..係有原因

因為依加SWITCH已經破解左底板
唔洗錢可以下載安裝D單機GAME黎玩
所以咪迫住要盡快推新機囉

照常理係無可能咁快有消息話要出新機
因為咁快出 只會令到想買SWITCH既人 等新機出左先買

破解方法

咪cap水啦
淘寶買個破解器就破解到

新機又點
唔洗一陣又破

我出去黃金整完都覺得好複雜

等出新既就將E+呢部破解

照常理係無可能咁快有消息話要出新機

PS4: 2013年11月
PS4 Slim: 2016年9月
(2年10個月)

XBOX one: 2013年11月
XBOX one S: 2016年8月
(2年9個月)

Switch: 2017年3月
當佢E3公布9月賣,都已經2年6個月,快響邊?

NDS開始就三年到出部強化版或細版,傳統來